大家一年嘅時候送過啲咩禮物

整過爆炸盒 蛋糕 送過手錶 銀包 皮帶 cardholder DIY都唔少
佢唔鍾意打機 淨係玩傳說對決
有送過最近好hit個隻可以連手機玩傳說打機個隻飛智(?)係咪呢個名
依家已經唔知送啲咩 一年之後過兩個月係佢生日 我本身係啲好冇創意嘅人 但係可以好有心思 可唔可以比啲提議我 或者分享下你地整過或者收過啲咩

利申絲

腿張開

處

有冇第啲

留名學野